說好的拚到30歲呢？AV彩美旬果宣布引退

AV粉絲新年就接到噩耗！人氣女優彩美旬果在推特宣布將於3月31日引退。

彩美旬果曬出和服照問候新年，內容卻令粉絲心碎，她表示謝謝大家約7年來的支持，引退是她超過1年前就已做出的決定，剩下的3個月也請大家多多關照。

現年25歲的她2012年從AV界出道，甜美外型和D奶火辣身材廣受歡迎，曾多次造訪台灣，上月中才在台舉辦寫真集見面會。她今年3月曾受訪表示「還想拚到30歲」，不料言猶在耳，如今卻說1年多以前就打算引退，粉絲也只能含淚祝福。

拍7年av 西都爛,都唔知幾多人屌過

淨拍AV嘅話「屌過閪嘅人數」應該少過香港臭雞

佢可能今年真係30歲呢
之前報細數姐

source?link?

佢個樣唔算靚但好淫

咁都唔靚？ching你食開咩

Jumbo

想當年長谷川同你係蚊香社最好J

我指對比其他更靚嘅av

岩岩轉會就退役

可能搵到人埋單

𠽌𠽌聲

佢拍最後個套3D漫畫真人化...我發現佢奶頭出左好多一粒粒既野 , 唔知係唔係生性病

原來有左都會生依D一粒粒凸出黎既野
係乳暈位

圖

原來已經7年 近年佢先好J番少少 早年鳩叫到劏豬咁款

丁到大

比大陸雞仲少過1000分1